人愈大 愈唔鍾意啲化妝女

都係清清純純最好

純文字討論 此po已完

冇錯
最鍾意奶啲女塊面
化左妝冇得奶

靚女本來都係會化少啲

都唔係，
化妝愈多=比人屌得愈多 有種個人感覺
我個人感覺 唔好對號入座

你識得睇d女有無化妝先講啦

偽素顏佢根本睇唔出

唔講化淡妝個d基本野
化妝呢個詞根本係好取巧
其實應該用素顏同非素顏黎分
好多女仔茶bb cream,遮瑕霜話自己無化妝

人越大越鍾意